總結今晚：唔完善，可接受，但需要改善

總結今晚，就係

唔完善，可接受，但需要改善

唔完善

一早有共識冇下場，但係現場決定同早前共識有落差
係預期同現實嘅不同，有唔完善嘅空間係好正常

可接受

核彈都唔割
大家都只係想作出提醒，希望前線可以理解

但需要改善

希望可以好似上次機場咁
大家會搵出更加合適嘅做法
要知道幾時要留，幾時要走，幾時轉場

核彈都唔割

大家係有改善嘅空間，所以大家每次唔係淨係衝完就算，係要review策略，令每次都可以有進步

推

推一次

推呀！！

再推多一次

同意

大家唔好再係現場搞生日會，唔該！

岩呀

agger

總算大家達到200萬人嘅共同目的

有唔同意見都好 最終都一致行為

人話無大台唔會長久
愈行得遠愈有唔同群眾有自己意見
以家正正證明一班後生都重大局過班高官

次次係連登同live 都叫大家散水
係理性分析

前場唔走
係感性嘅決定

希望雙方可以互相睇䁁
互相學習
咁先可以融為一體

agger

唔完善，可接受，但需要改善

走啦一齊精彩回顧等狗記啦
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

見到有d po盲目叫人唔好屌前線
但呢個po有道理 推

大家唔好咁惡話佢地

佢地每次要冒嘅風險都好大

大家都係想件事好

push. 正能量post

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
記者朋友可以映低班狗做記錄，第二日又可以4點質問警犬。
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

其實我認為算完美, 到12點都好和理非, 只係走既時間點唔同
要做野既一早拉哂鐵馬 丟緊雞蛋,

唔會割
留吓路面好小事

tui

屌
你突然間講呢句
我笑到仆街
兄弟爬山各自努力不割蓆

要改進

我諗其實佢地都知要走

但係見到其他人唔走，又唔想拋棄同伴，最後就會變成咁

與其話佢地，不如一齊諗下點做好d

Pish

要知道前線係理性同感性又間要取捨

一d都唔容易

所以大家係要鼓勵佢地

點解要將唔走個班歸做前線?
唔走未必係前線喎
大把前線走晒
亦都大把和理留

留既人唔關前唔前線

今次企左最前就當佢地係前線la

pish

出面好撚多五毛扮和理非扮勇武互屌

不分和勇 只有手足不分化 核爆不割蓆 不篤灰五大訴求 缺一不可香港人毋忘 #612 #721 #811

大家唔好再怪前線la

俾多d鼓勵

終於走

老味都唔撚割呀

屌你正經post冇人推我推！

不分和勇 只有手足不分化 核爆不割蓆 不篤灰五大訴求 缺一不可香港人毋忘 #612 #721 #811

P牌輕輕一推

Push

互相理解
互相學習
互相體諒

P牌再輕輕一推

not bad

拜託不要留守打卡玩電話

推 認同

P牌再再輕輕一推

手足們全勝

推文回覆

又話核彈都唔割

我就真係核彈都唔撚割la

推！

大大力推。
多謝前線手足嘅忍耐。

啱呀

個班唔走嘅似花生友多D
仲要係冇危險意識嘅花生友
我就唔割勇武同前線
不過呢班花生友真係累全家

話過手足係鬼嘅自己同佢地道歉呀diu

其實都講過好多次，前線唔洗咁在意花生友
你一走佢地走得仲快過你

前線同後方要有通訊兵

唔好咁la

佢地唔走大多數都係因為感性上唔想拋下手足姐

和理非唔會上前線
留底都係想G持佢地姐

岩呀。打撚死都唔割

再推

我覺得幾好
人地生日都行出來
開心一陣又如何？

不過最緊要現場安全

少少事就要割

咁唔得架

你諗吓點屌手足 不如諗吓點屌警嫂啦

黑警無權進入私人地方！請廣傳

大家要記住la

唔完善，可接受，但需要改善

多謝李sir

屌民陣！！

改善數。 人數機制！！

早一兩日講定！！維 園外唔計

好多老人家！ 一家大細，變零數字！！

有無攪能錯！

做乜要屌民陣

大把留係到既人貼下野咁啦
今日係和理非咪做和理非野
一早都散緊啲人
唔通想係屋企睇到個cam幾千人一秒消失左?
最係咪12點散晒
都唔知有咪好屌

下次唔好咁惡話佢地其實你係現場返到屋企見到都唔開心啦
可以勸但唔係屌
唔需要刻意捉鬼 如果捉到就同佢影返張大合照 最好加埋幾張poster啦
但無論點都好
不分化 不割蓆 不指責

佢話個數字！ 唔能計維園外！

大家互相體諒la

我都明點解大家想佢地早d散水嘅

可以勸但唔係屌

人數唔係計銅鑼灣至天后咩

今次好彩有單殺警江湖傳說
唔係唔知拉幾多件

推呀

望住張圖！

咩意思

五大訴求 缺一不少

旗手早啲出旗就好
大家資訊流通得快

警嫂我黎啦

一Q入洞好冇

睇返佢近十一點幾個live！！

Ok

總之著雨衣 屌

要檢討今晚金鍾點解D人叫都唔走，日後應如何有共識

呢樣真

佢咪話銅鑼灣至天后一帶囉唔係咩

佢話銅鑼灣打後嗰d人數唔到ma

每個人都有自由意志 想法未必完全一樣 但相信有良知就會支持五大訴求 無論有無大台
btw, 831再嚟過

過咗今日唔再分和理非同勇武 大家都係手足

push

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

核彈都唔割

再接再厲

記住

無論做d咩

大家嘅目標都係一致嘅

無需要為d小事而diu黎diu去

係維園無問題

可接受需要改善

我屌你老母咩

最後走曬 冇人受傷 冇人被捕
唔屌了

多謝各位勸人走嘅手足
其實同時都要多謝埋一班最後都肯聽人勸解嘅手足
#不篤灰 #不割蔗

現場可以推翻事前共識
但必須要有充足原因
例如71衝立法會

但今晚原因未夠好，下次努力

唔好用結果去決定

可以提醒
但係點都唔好屌

大家真係要學下班狗嗰份死都唔割嘅精神

其實點解今日克警動作咁慢?
以往一定以快打亂
今日早d出擊已經可以分化到我地唔同人既意見啦
點解唔咁做? 有無人有idea

不割！

現場手足都一定有爭扎

現場叫人走會俾人話係散水黨係鬼
唔走又俾網上嘅人話係鬼

體諒下la 各位

大家都係緊張
無人被捕就好了

狗有大台，佢想割都冇得佢割

你估佢地唔想割612, 721, 85 呢幾單野

只要佢地一日唔割，我地就日日講呢幾單野
佢哋攬住一齊仆街la

無人衝擊
出師無名

講得無錯，知道大家都緊張

知道大家驚有鬼，驚班鬼捉走夜離開前線手足

但係今日大家各方努力！令到前線平安回家洗腳

搞到班鬼無聯返警總食狗糧

冷靜返先唔洗屌哂鬼
留返精神睇睇政府9up 乜野，到時用心解拆

專心洗腳，提防香港腳

核彈都唔割
可以勤前線走, 可以話佢地唔走既決定唔岩
但一定唔可以屌前線!
手足黎
唔可以因為要捉鬼就屌前線

以往佔路都已經可以出動
今晚一拖再拖 拖到我地意見分歧都唔出動
我覺得好反常

推
呢句一定啱

一早唔同你打陣地戰
玩快速突擊打你野貓突擊
寧願每次幾十幾十咁捉
捉到愈黎愈少前線

正常logic

今次無人衝擊都要開槍，講唔過去

唔正常logic

就係想你地分化
其實係一個局黎

點估都估唔到架la

根本大家嘅思想應該由
「呢刻有人衝就=今日和理非失敗」
變做
「呢刻就算有冇人衝，今日都係和理非左」

唔好再整d無謂設定
你地係都要咁諗
對家根本唔洗理你撤唔撤哂
搵一兩個掟汽油彈
就可以否定全日一百七十萬人？
會唔會你地呢種諗法設定先係最危險？

係時候做第2步！

同意可以提醒
有勁多人一開post就話前線係蠢人又話浪費170萬人努力

其實當翻到屋企沖完涼仲見到大家仲係金鐘
難免會擔心而語氣重左
我地大家都一齊學習同改善

其實係驚media 個focus shift左去第二度姐

（尤其是海外媒體）

同意

所以都明白點解大家咁想佢地走

所以要互相理解

我入唔到維園係外圍行

完全同意 唔係話生日都唔俾慶
但麻煩睇場合做人

今日咁撚大雨都有出席

再屌鬼割蓆就玩完 試著體諒 而不是指責

希望大家檢討再進步

所以大家更加唔可以比呢種思想傳開去
比對家帶住我地個腦走

呢句真係無撚敵

巴打

講得好啱

up

第29日！！
香港政府最想係啲咩啊？
就係香港人乜嘢都慣晒！
千祈唔好慣！
求下大家！

次次都分化真係唔撚掂 好快會散

不要習慣
不要忘記

推呢個

無咁易分la

不過大家可以客氣d對手足姐

其實真係唔好下下就鬼
尤其係前線訊息一般都比較混亂
下次可以set個deadline
先嘗試達成共識

推機場post
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

現場搞生日會就 。。。

希望佢地知自己做緊咩la

生日快樂la 嗰位手足

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

唔完善係維園個分流姐
其他都好好

啱

其實現場都唔知點入去
希望民陣下知安排好d

今日又冇人被人拉la

不過真係唔好有下次

我覺得都係前線衡量啦
始終都係生日

都啱

攞黎做文宣一流
但係大家都係擔心現場會危險姐

831 831 831

高調易比人拉

我同意
所以下次真係唔好，大家會擔心

岩
多謝手足今日冷靜歡迎福獨份子！

我地一直都支持前線決定
希望前線都可以支持和理非既決定

不割席不篤灰

岩 唔係唔推呀

我開頭起sogo等，開始見到隊頭，就跟左行去中環先，之後先翻轉頭，希望個人群會消化到，點知唔係既，塞死晒，有好多時會岀現逆向人群，之後行去告士打道，有人叫轉線上橋會快啲，有堆人就橋行落黎，我就繼續地路面行到去網球場果面入，到我再去翻岀sogo仲見到隔離線無乜郁，龍尾citibank
好混亂，有啲人有打橫穿過人群，想講粗口

今日其實好完美，紅衣挑釁無打，最後防暴無出就走灑，無新聞，無手尾，機場果次有手尾既先算唔完善

所以話有問題大家可以提出
手足會係改進

撚到個紅衫個樣幾無奈

都係果句

唔理以前民陣係點，反正而家都坐同一條船
可以比意見， 唔好屌得咁金

老老柒柒裸跑都唔割
不過前線再磨爛席真係要屌
你地明唔明再有任何一個手足被捕受傷會令我地幾心痛
前線已經為我地付出得太多
唔好覺得今次出到黎咩都無做到
有你地前線手足係身邊班和理非都會安心好多
今次講好曬和理非戰場
前線乖乖地護送同大家一齊走好唔好

啱呀
上次機場學識唔打唔圍大陸狗，同唔阻旅客。
今次全部同我學識前線散水，眼見前線話等後面和理非走曬先走，但自己係度玩電話又唔叫人走，到最後和理非走上黎叫你走，你又好似聽唔到咁，真係好嬲。你要走要守都同人交待下。
最後多謝旗手

啱呀

手足是會學習的

所以大家都要去理解前線行動的目的，唔好淨係一味屌人地

啱啊

612 721 811
光復香港

我完全明白

每次見到佢地俾人拉到都好心痛

所以一定要令佢地知道點解我哋想佢走，而唔係去屌佢地點解仲唔走

同時我地亦都可以行多步，去理解下點解佢地唔肯走

咁大家先可以一齊進步

因為有鬼驚前線比鬼連累而且今次真係無行動目的，純粹只係前線想等人走先走，但有鬼既話，一定有人永遠唔肯走

現場消息混亂

所以要諗下點解決

不分和勇
都係手足
一起進步
一起成長
無人一開始就識點去抗爭

唉

就算現場有冇鬼
大家心中有鬼，咁就麻煩

呢個真係要割蓆

我愛所有手足

民主會戰勝歸來

啱

大家都係手足
一齊成長
咁先至會進步

721

同呢班花生友割蓆

咁就更加適當值得既時候先冒呢個風險
而唔係拎今日百幾萬人既意志去賭
今日絕對需要和平去話俾全世界知香港人可以和平遊行 黑警唔出不反對通知書係剝奪人權

真係睇連登信連登，你唔好理咩五毛三毛散水撚先，個一刻推得上黎熱門又多正評嘅post可以話個刻最好嘅決定。我唔排除下一刻有更好嘅機會引政府犯錯，但你信連登係碼唔洗take risks先

所以我提倡既係唔好諗方法捉鬼，而係諗方法唔好比鬼影響到例如今次就算唔放心班手足，都可以去附近既安全地方待命，又可表態走又可以隨機應變，破除互等對方走既問題

仲有好多人完左去希慎飲喜茶

都係果句

現場要面對現場嘅問題

理性上就知要走
感性上就唔想拋棄手足

我諗佢地都有上連登望過嘅

所以話要相信前線相信手足
唔係個個手足都係on9嘅

啱

要捉就捉唔哂
最怕捉錯，好似今日咁

要以靜制動

咁撚大雨都肯出黎陪大家癲

唔好咁話佢地la

你講完未呀
開左acc就開post叫人割
周圍叫人割就知你居心係乜啦
搞分化都專業少少好無

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

tui!

多謝巴打提醒

又block多件

啱

其實個共識係咪大台嚟？7月嘅「共識」係武力升級，對抗警黑，點解唔見有人代前線爆眼甩牙？

輸足五年

邊個有共識？？？
我就唔撐無謂留守

但你個共識係170萬人共識？？

我覺得今日好完美
冇手足出事

雖然少少遲 但有聽話走哂 咁都唔完美？
再一次證明俾外界睇我地已經和理非多次展示民意同誠意
係7婆仲係執迷不悟

冇錯

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

老古認同

共識唔等於大台喎 ching

大台係一個組織去代理所有人嘅意見
連登只係個平台，唔係大台

同埋好多時候都要審時度勢
就好似今日咁，最後都有手足留底
都係因為審時度勢，需要現場去判斷

sor 個post 係走哂之前開

槍口對出
描準共同敵人

冇強逼人走就唔係大台，少數服從多數就已經係

都係嗰句，七月共識係武力反警黑，但唔見有任何唔打算犧牲嘅人跟共識做，first aid眼已爆

做得唔好係要叫佢地改
唔係一味割
咁做同藍絲老母有乜撚分別

唔撚會割 再進化

今晚最重要係講得出，勇武兩個月，所謂既民意逆轉只係杞人憂天，因為政府/黑警會定時送彈藥俾你

大家都係緊張同擔心啫

D花生反唔走死磨
難為個幾個前線手足猛叫人返屋企
嗌到聲都沙埋
佢地好意思咩！